黃大仙好波，先得一分

傻尻黑警成班頭耷耷，俾人屌住走